唔該你個仆街醒少少得唔得？

頭先坐車聽到有人好撚大聲咁講電話，開頭都唔為意，點知越聽越唔撚對路

原來條友好撚大聲咁教佢個朋友點樣逃脫夢境
連係邊個位，邊個地點，要走去邊，有咩gear都講到成車人都聽到大佬啊，醒少少好唔好？架車有咩人你係唔會知，大大聲咁講真係好咩？你個朋友嘅被捕風險係大增，你分分鐘害鳩死你朋友

幫朋友走係好事，但唔該警剔少少，唔好好心做壞事，發夢呢啲野越少人知越好，越少細節越好。